由7號嘅陳偉霆開始，佢嘅自選歌嘅係：Ra Men Song

精心策劃的午夜Party 全副武裝 準備就緒
看那群女孩辣到不行 全身Energy急需放電